晚。

牛肝菌汁雞扒飯
另加兩分鐘平板支撑
三分鐘平板踢腳
60下深蹲
好冇用

飯呢？

吃了

自己開心就好啦, 求其做左, 安心左咪算,
減唔減到就由佢啦

條友叫咩名唔記得咗

做到2分鐘平板支撐加60下深蹲
你應該都唔係好肥啫

阿輝

hello 大家好 我係阿輝

下？下？下？

我叫牙輝牙

我太肥 想健康啲

浪費咗 畀咗地下

平板分開十秒十秒咁做

冇飯咩事

有 我食咗3大嚿雞
同3啖飯

我太肥做親平板手踭都好痛可以點做
已經用2張墊

很好味36蚊

喺天水圍銀座意樂買
半價飯 36蚊
牛肝菌汁雞扒飯

睇返段片勁尷尬呀屌

褲偷懶左成個星期無做平板